美國參議員魯比奧：黎智英該被立即釋放

講咁多 有尻用咩

其實佢哋應該都知道打口水戰冇用